究竟唔係讀medic嘅去食med can係咩居心？

前幾日食飯俾班引擎仔霸撚曬啲位
佢地唔係以為食完med can會改變佢地係廢物嘅事實丫嘛

利申MBChB

可以將medic換做書院名

引擎仔

不用分這麼細
係med can呀叔面前大家都是狗

負皮個啲引擎仔唔敢出黎面對事實

想黎扮晒野咁溝女